一人一個ig direct 炸死臭雞黃心穎

隻臭雞唔俾人留言，襯佢未封ig direct 之前屌佢一獲先啦